[請廣傳] 大家請幫幫手救義士

歡迎forward俾身邊人
請保護身邊所有人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

自己推

Report pls

大家出面救義士，網上面都要救義士

推